如果政府開記招 一個記得都無會掂

或者企到老遠

記者*

JM9呢你